探討由美國接管的香港的可行性

希望可以
實際上點樣守住深圳河以北

無可能
即係第三次世界大戰

（學術研究） 要斷外部支援，再斷內部支援。問題係工具同人既來源

唔好傻

咪撚FF